【整合post】本土派地區組織列表

無論喺雨革之後，228之後，定係有連登之後，都有好多唔同嘅本土支持者自發搞地區組織。

可能好多同道會覺得好亂，分唔清邊個打邊個，所以我想出個post做返個整合，希望咁多位巴絲加加減減之後可以清楚返啲。

請注意，本土派地區組織意指"曾清晰表達組織之本土政治立場"/曾支持有"明顯本土政治立場"嘅候選人。本土政治立場包括港獨、建國及民族自決，民主自決暫時並不包括在內。

Allinhk(親青年新政)：
長沙灣社區發展力量
天水圍民生關注平台
慈雲山建設力量
東九龍社區關注組
屯門社區關注組

本土民主前線分支：
大埔社區前線
將軍澳社區前線
馬鞍山社區前線

社區網絡系：
沙田社區網絡
荃灣社區網絡
屯門社區網絡
藍田社區網絡

其他傘後團體：
鄺葆賢議員辦事處
北區動源
筲箕灣 梁詠詩老師
埔向晴天

連登新組織：
匯政衛言
葵青革新動力

記唔晒咁多個組織，麻煩咁多位巴絲可以幫手加加

佢區議會選舉時, SELLING POINT係大中華泛民明星支持佢囉

當我冇講過埔向晴天

熱血公民

新仔想贏搵當區區議員撐好正常，
嗰時又無本土派區議員，
加上區區民情唔同，用本土朵打中產區勝算好低，
係本土派定泛民，應該主要睇佢做啲乜，而唔係同邊個有交流。

沙田新幹線?

將軍澳青年力量竟然無人講

哇 人地最憎本土派架。 話個名搞臭左唔好咁叫佢架

天水圍社區網絡
葵青連結動力

黎梓恩服務團隊？

等等先, 埔向晴天無搵過當區區議員撐
佢係選舉時, 整堆BANNER話泛民明星何俊仁呀, 張文光支持佢咁話

邊有當區議員支持佢呀? 民主狗黨次次都出個乜鬼前主播去撼張國慧 (民賤聯), 次撚次都輸, 最後個社區主任OFFICE都滅左

埔向晴天亦無做過乜本土政績
亦無宣場過乜野本土野, 梁游事件佢又無支援, 又無動員

佢同民賤聯做既區議員工作無分別喎
佢WIN係因為D人唔想要張國慧 (民賤聯),
而佢又唔係乞人憎既民主狗黨
但其實似係B隊囉

其實而家劉勇威同鄺葆賢嗰堆行得埋啲
當然未必係支持港獨啦，但係入得高登區議會計劃應該都ok嘅

係, 人地叫偽城邦(藩屬)派

變左做沙田社區網絡啦

我支持椰子巴打自己出選北區啦

同金金大師一人選一區

天水圍社區網絡好似google唔到
有個天水圍社區發展網絡，但係07年成立應該唔關事

佢叫唔叫本土派
就咁睇好泛民底

乜嘢嚟，淨係聽過將軍澳本土網絡
有冇fb link睇下

兩個組織嚟架

老老實實，青政DQ案呢單嘢，
連佢哋本身都唔鬼落力，加上本身能力差，
就算係唔本土派都唔知點樣幫佢哋

港獨呢架嘢，就算支唔支持，都唔使要求講出口嘅，
畀人DQ就無乜謂，唔好做打擊本土派嘅事嘛觀望下囉

住九龍唔熟新界sorry

好似一開頭得東九開街站幫梁游
去到判完嗰陣本民前先開下站講dq

由選舉嗰時已經傳緊，班義工仲勤力過班候選人，
DQ案發生後，梁游畀人感覺係等運到，
無好落力去爭取更多政治籌碼，
事實係因為梁天琦光環兼佢哋咁啱踏嗰格有新票源，咁先勉強入到兩席，
能力不足短期內都拆唔掂，呢點體諒下算喇，
不過好明顯好多地方仲可以改善。

港島無人理

乜野叫「劉勇威同鄺葆賢嗰堆行得埋啲」?
我真係完全未聽過、未見過
願聞其詳啦！

有乜野行動係一齊搞過?
「大埔黃埔聯合旅行一日遊」我都當你WIN

幾撚多鬼頭係高登到走出黎

游蕙禎同鄺保賢當初去選區議會,
夠係零人識佢啦

由零開始, 就要借泛民班契弟名咩?
信念唔同, 你去借人名, 之後win左就過海係神仙?

坦白講, 佢根本唔係本土囉

你講一樣本土野佢做過黎聽下都講唔出啦

唔好咁多幻想, 只係d人唔鍾意民賤聯,
而佢又唔係明民主黨, 無咁討人厭咁解囉

根本紅燈區議會計劃有撚多鬼囉

唔好講港唔港獨
我無要求過劉勇威公開話自己支持港獨喎
你港獨暗搞, 唔公開講我都無所謂

但其他議題呢?
反每日150蝗呢?
反普教中呢?
其他幫助社區認識本土信念既野, 佢做過咩?
可能佢有做, 但我見唔到

咁如果你知佢有做既, 不如share比大家聽下啦

太和站水貨蝗有無反過?
殘體字有無反過?
我唔要求佢去示威啦, 我已經好低要求啦
聲明黨我都比佢pass架啦

有咩? 我唔見喎

屌，原來有個咁嘅組織
就咁睇好似幾勤力

唔洗咁燥嘅，本身政治立場就係難分界
我本身係九西人，真係唔熟新界嘢，所以咪要靠大家幫手

佢係選舉時, 整堆BANNER話泛民明星何俊仁呀, 張文光支持佢咁話

我印像中無何俊仁、張文光
主要係班大埔民主派區議員同埋退休民主人士喎

果幾個區議員立選果時好似係提名比陳國強的

唉, 最衰我當時無影低

個堆BANNER同易拉架, 肯撚定印晒泛民同支聯會班友既大頭

我好深印象, 係因為行過個BANNER時我自己講左句「屌你老母」
(無鬧人, 我係屌個BANNER死物ONLY)

最緊要知道自己既一票, 係投左比乜人囉, 唔好亂投

第一, 有D人政綱根本就無本土議題, 就唔好「幻想」某人係本土派, 而投比佢, 然後一直幻想落去

第二, 觀其言, 聽其行
有D人扮本土, 政綱寫本土議題, 但實際有無做呢?
無, 就要咁下, 下次仲投唔投佢囉

我DEMAND緊既其實係選民
做一個負責任既選民, 自己FACT CHECK下,
唔好用幻想去投票

無知一問 梁天琦好似唔見左？

梁天琦下年可能就會坐十碌，留返呢年時間比佢過只有生活啦

劉勇威有參與反水貨活動，算唔算本土派行為？

等陣夾埋300票都冇

唔好咁講金金選15年彩園邨(上水站北上方向)都有成兩千票，只係益左白鴿林卓廷咁解

椰子巴打仲係陳國強助理，睇個勢佢似去馬鞍山市中心發展

始終區議會講隻揪，過半先穩陣，企得近"中間"先有最多票

你要做個咁嘅list, 麻煩定義下咩叫“本土政綱”, 再搵番各個組織幾時講過啲咩嘢支持本土政綱嚟做參考, 唔係只會好似以前高登個KOL list一樣貽笑大方.

鄺葆賢議員好明顯應該歸類入親青年新政啦

我只係一個本土派支持者，就係因為需要連登嘅力量先出post

如果我有能力fact check晒咁多個組織，我就將啲料send比記者報啦

你啱你啱

好, 咁晌你嘅定義入面, 點先算係"本土派"?

點解冇左港島啲組織嘅?

泛青年新政果堆字頭做區議員就得
重要唔係個個都做到野

收檔啦
好耐無人講咩本土咩港獨架啦
all in 薯片啦

支持「有明顯本土政治立場」嘅候選人，或者自己本身有成員/組織曾發表支持本土嘅言論，我都會當佢係本土派。

我知個定義未必啱啱果個心水，但係自己都想攞個最大嘅common ground

我搞唔清徐子見同楊雪盈係咪支持本土，所以無加落去

起美國讀緊研究生

咁"本土"到底應該係"政府施政應以香港本土人口需要為依歸"定係"香港政治上和中國關係應重新界定"先, 兩隻都差好遠, 但係兩隻都算係本土喎.

將軍澳社區前線同馬鞍山社區前線個來源係不明
你去將軍澳同馬鞍山問，應該個個都係答“乜撚嘢嚟”
但係將軍澳青年力量就真係多人識嘅，親本民前

如果講"政府施政應以香港本土人口需要為依歸"，新同盟都係
但係你唔會話佢係本土派，因為佢唔會支持一個"有明顯本土政治立場嘅候選人"，仲會同激進本土主義者割席，仲點可以叫做本土派？

本身識一個馬鞍山社區前線嘅人，佢係本民前嘅義工嚟
個義工話呢兩個組織係本民前嘅成員搞出嚟，之後有喺義工gp叫義工加入
如果將軍澳青年力量親本民前，點解本民前要喺將軍澳開新壇

所以咪話你整個list, 唔講自己點定義“本土派”係冇意思, 因為你嘅本土派未必等如人地嘅本土派, 咁邊個可以上榜人人個標準都唔會一樣.

其實一開頭已經講咗

要搵下料分析下各個組織唔係咩難事，睇下你有無心做啫

筲箕灣嗰個好慘 區議會輸10幾票

劉勇威果時親青政幫柒巴拉票
大選果時係大中馬會外挑民建聯機，比民建聯廢老圍屌。

將青力好似早期啲成立

點解我知，因為我親身幫佢同民建聯廢老挑機，差d搞到報警。

希望下次得啦

我都記得佢立選果陣係撐巴，所以先放佢落個list到
同埋佢俾票陳國強選超區，呢個fact都prove到佢光譜係近本土

而家有將軍澳社區前線，即係本民前唔當將青力係同路人

又唔一定掛
dual route姐

唔撞區 各有各打

啱啱聽巴打講開始做fact checking，見到將軍澳青年力量同將軍澳社區前線試過喺同一個地方擺街站

唔通將軍澳青年力量打將軍澳社區前線嘅區咁仆街

我諗將社前應該未定好做邊區
週圍插旗起下朵先

有人話係dual route我先上網check
係夾定dual route就唔會重疊啦
將青力嘅巴絲如果見到呢個post，記住唔好同其他本土派內鬥呀

其實佢哋係咪要夾一夾
如果佢哋唔係敵對關係

嗱以我所知呢，將青力係舊年補選後成立嘅。咁個陣天琦喺將軍澳尚德區嘅票站得票，係贏楊岳橋嘅（亦都係唯一一個票站贏），所以就突然間好撚多人想以本土名義喺尚德插旗。

將青力成立咗之後呢，就吸納一啲本土義工。咁你知本土義工要出嘅話補選個陣都出咗嚟幫天琦啦，所以如果話將青力啲人就係喺2月補選個陣幫天琦啲人，都唔算錯得哂。到九月選立會，將青力內部討論完之後就決定繼續幫天琦（青政）。

之但係，將青力嚴格嚟講唔係「屬於」青政或者本民前。佢哋有自己嘅人脈，自己嘅站，企圖打算自己派人出嚟選區，選舉完咗之後佢哋都繼續喺尚德做地區嘢（或者久唔久過寶林）。

對於本民青嚟講，將青力唔算佢哋嘅人，而本民青又的確喺尚德拎到好多票（二月補選同九月正選都係），所以最後就成立咗將軍澳社區網絡，食返自己嘅票。

補充一：尚德區區議員係保皇黨嘅「簡兆旗」，曾經有人挑過佢機，係挑輸嘅。

補充二：尚德邨咁撚多棟互助委員會（好似8棟），得一棟係偏本土，其他棟棟都係保皇黨嘅。

補充三：另外仲有兩個組織，一個叫「畢氏絲打乜乜團隊」（ok sorry係我柒唔記得咗lol）。畢氏絲打本人曾被邀請入將青力，但畢絲拒絕咗，自己成立新組織，如無意外應該係想選區嘅。另一個組織叫「陽光尚德」，暫時見到佢哋嘅工作都係追擊簡兆旗

Lm

就咁睇將青力FB Page，佢哋應該無喺尚德做地區嘢喎
不過佢哋真係三月成立，巴打都知唔少嘢

等我再search search其餘兩個地區組織先

你頭先擺話兩個組織同一個地方做站個張圖，就係尚德人出入mtr必經之地 同埋唔講咁多廢事自爆啦

同埋同埋，上面有講過個位黎議員（沙田） ，本身係沙田新幹線嘅成員。後尾區選個陣有爭執所以自己帶走咗啲人，自己組咗一隊人出嚟選。
選完之後就精彩啦，佢一腳伸開哂啲幫佢嘅人（嚴格嚟講都唔算伸開嘅，不過出極低價請佢哋做議助囉），應承咗居民會做嘅嘢，佢一句「選之前咪應承」就將啲嘢撥到九千幾公里遠。要承認佢係本土派？不了。

個度寶盈嚟 唔係尚德十字

佢哋有冇人去攪林鄭個選舉辦顧問

睇fb page見到將青力有打過電話去追問，不過條友冇回應咁解
其餘果啲睇fb page就唔見有

九西人唔熟新東地形答唔到你

你係咪調轉咗個次序
而家點睇都係社區前線走去打青年力量
除非將青力問Mr借咗時光機啦

有冇source
仲諗住本民前唔會咁仆街添

睇定啲先再算
切忌炒車

怡明村同寶盈花園係同一個選區
啱啱google到呢個post，估唔到真係將社前打將青力
突然好多花生食

將青力、將社前究竟係咪選都係未知之數，唔知算唔算打

佢哋可能私底下傾掂數呢
唔好猜度咁多啦，費事炒車

好多區泛民個恊調都係呢幾個星期開會
而家開post,似乎樓主係有d目的wor

佢地出硬啦

其實有排先選,同區有幾個組織做野有咩問題,唔同好似泛民插左旗就叫其他人走咩

理得泛民點協調
泛民協調都係唔會搵本土一齊協架啦，諗下本土自己點協調仲實際
樓上都講緊大組織搶細組織嘅區，如果係真仲可以講咩協調

如果係為自己組織利益插旗而唔係推動本土思想為主同泛民有咩分別？

睇FB Page見到將青力咁勤力，唔出好浪費喎

同區有幾個組織做野冇問題，但係本土咁少人都撞區真係好可惜
你同幾個朋友一直做緊一區，一年之後突然有個大組織落嚟搶自己做開嗰區，你同朋友一年嘅努力付諸流水，你會有咩感受
「大石砸死蟹」喺泛民成日都發生，係估唔到勢孤力弱嘅本土都有呢啲濕鳩嘢

本民前主力攻新東
選舉個陣聚集左好多新東居民嘅成員 義工
義工group都係分北區 大埔 馬鞍山 沙田 同將軍澳
如果用返呢個邏輯佢地想跟據返咁打區都好正常
沙田同北區唔打就可能係人手不足問題

唔係講緊將軍澳咁大個區喎，上面都有絲打話將軍澳有幾個本土地區組織，咪又係相安無事
將軍澳咁多細區都要撞其他本土派真係理解不能
不如唔好再講將軍澳，講左好耐真係口臭

但將社前連海濱街站都有

我諗將軍澳社區前線啱啱成立所以搵個人流多嘅地方擺街站響下朵姐，咁都可以話人地係同一個區插旗。
利申：將青力將社前兩面都識人

將青力好多都係巴打嚟
當時喺舊登時事台吹雞嘅
我好記得我嗰時仲笑鳩佢哋個名leung

巴打好似知好多嘢咁
你知唔知兩個組織之間關係點

就我所知呢，將社前同將青力就應該唔係敵對嘅，唔存在邊個打邊個

利申：喺將軍澳做地區嘢嘅，唔係上述兩個組織嘅人

其實又冇話撞唔撞嘅，始終各組織嘅路線、做法、基本盤都唔同，而且大家都係喺成長期，無話喺邊區擺就係落邊區
組織數量多唔等於就要互相衝突㗎喎

引出畢絲 畢絲選唔選尚德呀？

選唔選一定唔係而家決定，不過做區就一定做嘅

你叫佢就比你入，不過佢會勸退本土派咁解
所以好多本土派都係入去單聲咁解

情感上，想打228最高票嘅尚德，非常之正常。
不過107動力何文傑(林鄭顧問，仲可以打埋孫柏文15年選個區)同將軍澳站對出堆新樓(19年新選區)依家飯民都未見真命天子，無理由唔做野讓比人。

將青力係228將軍澳啲義工另起爐灶
將社前就唔使講啦 畢竟一連串事件之後原本個名已經唔方便繼續用嚟插旗做社區嘢
但兩邊應該冇衝突 撞都冇咩問題 多啲本土人落場做嘢點都係好事嚟
你估好似熱狗咁咩非我族類就要人死全家咩

想問觀塘有咩組織？

東九

無？

就咁睇fb，將青力而家主力打景林、寶林邨同寶怡嘅
而將社前擺得太少站，係睇唔出佢地想打邊到
真係無必要特登撞區喎

東九好多人喎，夠做五六區啦
立會果陣成個allinhk最多街站係佢

其實將青力係咪本土派
fb唔見佢哋有支持過本民前，淨係為咗dq自決派開街站，冇幫過梁游開街站

點解樓上個個話佢地係本土派做過228義工都唔代表佢哋支持香港獨立架

之後立選繼續幫青政喎

有咩用？

有冇source

親身落過去街站就會知
9月4成個坑口站都係將青力嘅人

你對本土嘅定義係支持香港獨立? 咁你個list都有幾個肯定唔係啦.

咁講姐，民族自決、城邦建國都可以係本土派

乜原來佢哋咁多人食到一個地鐵站

疑似係將青力成員嘅FB post 有個社運圈朋友send比我

好似真係有啲嘢喎

其實「謠言止於智者，公道自在人心」呢句喺香港係錯晒，
年中有幾多單嘢係屌咗先算，班友事後撞車係唔會出嚟道歉。

其實唔好再屈青山派係「本土派」啦
人地云伯一早已講左自己唔係「本土派」
況且, 佢地口中既所謂「建國」, 係講緊建立一個類似前蘇聯加盟共和國既衛星國、傀儡國咁既偽國家.

謠言一直都唔會止於智者架啦

只會止於被屌柒及BIN C至2046

睇呢個post都知啲人好鍾意識spin
當然包括我

佢哋成員本身係本土派，但佢哋唔會用將青力名義講出口

btw成個post變咗將軍澳post

我都唔想
本身仲要唔知咩叫將青力

或者咁講，你連係出面開post 招人嘅朋友都唔介紹吓，好似幫某勢力做勢咁樣囉~

我有list out啲連登新組織喎

港島d組織少到
真係唔好怪人地投票唔投本土派

港島係另一個世界
新東又係另一個世界，其餘地方先係正常嘅香港

新西係另一個世界

新西係大姐
冇咩特別

新西特別多中國人同藍絲人...

系你老母

係用呢個系喎。。。
系列

其實咩叫本土派, 將會做d咩同做左d咩?

主要係睇做咗啲咩
例如係不反對勇武抗爭/幫本土派助選等等

劉勇威係埋前頜麥仔堆㗎

本土派嘅定義係"幫本土派助選".

段字好熟口面

呢條友聽講出名on9同菠蘿雞四圍癡

即係Allinhk嗰類囉
未有呢舊野之前我都唔知慈雲山建設力量係本土派